讀配藥揀邊間好？

請教一下各位巴打絲打 小弟想讀配藥 揀邊間好ive 定明愛白英奇

pharmacy 唔係HKU最好咩？

配藥同藥劑係有分別

明愛啦
佢course少過ive好多

ive一個sem太多course 閒科都搞到你好煩